Плагин "FromCoz"

Версия: 0.3
Лицензия GNU GPL

***

Анализирует адреса страниц сайта, по которым происходит обращение, и, при обнаружении формата, используемого на Ucoz-сайтах, выполняет постоянное перенаправление (301) на соответствующие им страницы Atom-M.
Данный плагин необходимо использовать для корректного перехода с Ucoz на Atom-M.

***

Установка:

Распаковать архив на сайт.

***

Автор исходного плагина Alexandr Verenik (Wasja)